而家d新聞報導越黎越明月張膽洗腦

話說就飲緊茶 酒樓度播緊個新聞台啦
又報道緊填海單野
結尾既時候
就拋出句疑問
“到底係咪要無限期加插針樓同乜乜乜呢”
主播即刻自己答 “我自己就第一個反對”

而家係咪唔講求新聞中立性架啦

利申：乜乜乜=唔記得左

明月張膽
明張目膽
明張月膽

cut左一百五十個再發長高爾夫球場 咪解撚解左問題囉

無線新聞部，個個生仔無屎忽

我都知打錯 岩岩見冇人回諗住由佢沉

有錢人既娛樂場所 唔會搞啦